傑斯：蘇斯克查的不幸源於哥帥和高普

曼聯名宿傑斯，認為蘇斯克查要帶領曼聯復興任務艱巨，他需要一段長時間才可以成功，希望紅魔鬼會給予他足夠的時間重建，並謂他遇到高普和哥迪奧拿主宰的時期，實屬不幸。

雖然暫時未有迹象顯示蘇斯克查會有下課可能，不過明顯已被受壓力。傑斯表示：「現時教曼聯真的好困難。蘇斯克查正努力令曼聯復興，他重用年輕球員，希望建造一支有活力的球隊，但他要和高普和哥迪奧拿同處一個時代，真的好不幸。」

「高普已第4季教利物浦，哥帥亦已在這段時間令曼城變得好強，普捷天奴更已第6季教熱刺。所以蘇斯克查都應該有足夠時間重建，他要時間去讓曼聯重新強起來。但最後他會否有這個時間，又是另一回事。」()

樓主做一哥好能搶口

搵嘢瀨到咁

係咪有咩5會

講到冇鏝猁 獌就排緊榜首咁

你排第三就話啫 你排第十二喎大佬

無鏝同痢 都係排第10炸

收到風你個名係福建幫

蘇斯克查的不幸源於高普、哥帥、艾瑪利、羅渣士、林伯特、鶴臣、戴治、柏歷堅尼、普捷天奴、艾迪賀維和紐奴

即係如果英超得一隊踢........sob一早攞咗冠軍啦

依家呢隊曼，如果唔計普巴，成隊連二線料都無幾多個
依家成隊起碼有三份二球員係你送比人地隊都會唔一定要。打fifa 既直頭一開季可以賣撚晒佢

揸住對咁既野，摩佬拎到個第二已經好神奇了

真心，咁既料，打fifa都用唔落啦

fifa獌不嬲高分
點都用得落

講到好似曼聯上年拎第三咁

教到有八十幾分亞軍+歐霸冠軍嗰個俾人屌住走

屌你

笑到噴水

你呢句話摩佬都仲有D道理

邊個叫你高價買垃圾

你睇下車仔先
成隊除咗Kante 邊件係一線料?

樓主利狗藍絲

比埋個迪基亞你
其他完全垃圾

高普、哥迪奧拿同摩連奴夠有壓力啦

重建期嗰陣啲spotlight
去晒干地單季得英超
去晒摩連奴曼聯三杯雞
去晒曼城100分
去晒97分亞軍度
啲輿論去晒高普3.5年無冠同29年無聯賽身上，最後咪又歐聯冠軍

哥迪奧拿夠面對畀干地後上落面啦
本身教巴拜已經比人唔服話金錢足球，跟手去曼城第一季又比人話敗走英超，連金錢足球都舞唔掂
最後咪又2連霸

摩連奴曼聯第一季完之前，夠比人話聯賽非前四唔掂啦
跟手串嘴記者會30秒走人，最後咪又係壓力下三杯，排第6入歐聯

蘇斯克查38場都未夠，有幾不幸丫?
佢處男教波會大壓力過三冠王哥、摩 同 德甲反壟斷既高普?
廢就廢啦

cls

你對住依隊找卡素...
都踢成咁...
對面個龍基本上無乜撲救

講真人地林伯教幾場已經執返好隊波，好心sob檢討下啦

咸哥明顯一線

D人會賴曼聯班新仔冇車咁勁

最後個季選把啦

算

Abraham同Mount上季仲打緊英冠 曼聯班「新仔」 除咗James 都有頂級聯賽經驗喎

以前賴人地出銀彈金手指
呢家就賴人地青訓太勁

以為係香港果個傑斯

阿爾克馬爾都打和 關人咩事

林伯特都未出聲
無錢洗 焗用青訓

最後個季衰到要護級

賴青訓唔夠人勁

車有安頂住

屌

笑到仆街

笑4